有無人已經想念肥絲大隻，隻隻？

我開始想念牠了
你們想牠回歸連登嗎

唔想
此po已完

你們想牠回歸連登嗎

牠
高質

左右左右左

要搵陳雲幫手掟西瓜

又學bomba試水溫

肥絲免費教正字 唔使收錢 理應感恩

邊撚個黎

我隻狗

無人想依家既連登空氣都清新d